有無人拍拖個陣會諗野成日鑽牛角尖/亂諗野?

諗多無謂 但又成日諗 諗到有個心結咁

我
手已分，都係唔好諗咁多，亂諗無益 成個人版

我
自己傷到自己心 仲傷埋另一半心

想像力太豐富 少少事觸發無限聯想 又唔問清楚果d？

我都成日亂諗架 所以最後被分手
介左佢啦

知件事唔會有可能發生咁但硬係有條刺咁

我明白好似成日凝住凝住咁，試下搵個糾結位同對方好好溝通下，畀佢知道其實你care緊啲咩，對件事有正面影響
如果成日收收埋埋亂諗就會容易對對方亂發脾氣，對方覺得你無理取鬧，就好快分手收場了